中國三亞潛艦部隊傳1人確診 300名官兵被隔離

中國武漢肺炎疫情嚴重，先前傳出解放軍、武警都爆發疫情，不過依照規定，疫情涉及軍事機密者，可不呈報當地省市政府，因此軍中疫情無法透明。最新消息稱，解放軍海軍的潛艦部隊出現1名確診病患，導致約300名解放軍官兵被隔離。

總部在香港的《人權民運信息中心》報導指出，位於海南省三亞市的海軍潛艦部隊有1名解放軍人員罹患武漢肺炎，致約300名海軍官兵被隔離，而原定本月開始的核潛艦重點訓練項目已暫停。三亞市的解放軍總醫院海南分院已準備為3000名官兵進行檢疫測試，重點是近期有出海訓練的潛艦人員。

報導也稱，目前在湖北有10名軍人、15名武警已被確診武漢肺炎，目前分別在孝感市的空降兵軍醫院，武漢市的中部戰區總醫院漢口分院及襄陽市的解放軍991醫院接受治療，約1500名軍人、1000名武警正被隔離。此外，有20名軍眷也被確診武漢肺炎，目前在軍醫院住院。

《人權民運信息中心》披露，因應疫情日益嚴重，近期中央軍委已發出12個緊急通知，對疫情工作領導、營區和家屬區疫情、隔離觀察等方面作出嚴格規定，違反者會受到黨紀、軍紀甚至是免職的處分。

解放軍陸、海、空軍及火箭軍也施行不同的防疫措施。目前空軍設立飛行員隔離區，地勤人員不容許接觸飛行員，而執行重要訓練的飛行員，已被要求暫時不返家，避免與家人接觸。

得1個咁少

潛艦都中
勁過英國個監獄case

潛艇先易傳染喎

後果自付

成日on9上水面既後果

比人用網錨返起先中呀

密閉空間 , 睇怕果 300人會全中

the last ship season 2

半年都係水底病毒邊到來

總部在香港的《人權民運信息中心》 竟然重未冚檔

害人終害己...

邊度有寫半年？夠氧氣用

美國佬d潛艇都可以直接係海水分離氧氣，可以半年唔上水，上水主要係補給食物

無遠程任務 , 就會輪住放假 , 撞正新年有一個返鄉下中招 , 返到潛艇咳兩聲就冚艇鏟

纖滅共軍 由你我做起

緊唔識潛艇運作， 半年係水底冇見陽光應該成班吸血鬼咁樣